有無人睇左netflix港產片 家和萬左驚？幾正 (吳鎮宇, 袁詠儀, 古天樂)

原本睇trailer色水以為係大陸野
睇睇下見邱禮濤個名決定睇落去
之前完全唔知有套咁嘅野上過
但出乎以料幾好睇

套野舞台劇改篇
真係成套都好舞台劇feel
上網睇返少得可憐嘅影評
多數都屌套野誇9張演員演技大暴走
但我又覺得只要唔抱住睇劇情片嘅心態
就覺得呢種誇張痴線嘅演繹
真係好反映到今時今日呢個痴線社會
只有香港人睇先會睇到咁入肉同唏噓
最後劇情大暴走，一開頭都接受唔到
但當諗下現實幾多野一樣咁荒謬
就覺得呢個結局好撚正
唯一覺得真係9唔搭8就係黃秋生條線

同埋原來原著劇本
亞 Dum 一家看海的日子
已經係93年嘅作品

推。
睇過，係幾正

年頭上戲院咁快上netflix

應該係票房太差拿拿臨賣比netflix

套戲好嘈
個尾幾特別

賀歲前果排入戲院睇咗
我覺得成套風格就係痴痴地線同壓抑得嚟又充滿黑色幽默
達明同鎮宇天橋果幕都睇到眼濕濕

其實呢班主角加埋客串果班卡士都值千萬票房
可惜上果時冇乜宣傳

呢類黑色幽默係香港真係少之又少 上個陣票房又唔係幾好 但我極中意呢套作品 既寫實又荒誕 最尾屋企個part 當你以為所有野都完既時候 導演補多下 令你知道呢家人已經去到無可救藥既地步 將佢地既痴線再推上高峰
記得上個陣有推 但都幫唔到幾多

靴蚊邱出品 必屬佳品

好痴線，最痴線係個故事好真實，發生喺香港一啲都唔出奇

偽港產 大陸陣味整唔甩 不了

紅字認同, 係飛機度睇

衰宣傳太少 好睇喎 好多人客串 雖然之前已經知道結局 但我諗香港咁樣落去遲早會咁後面係cut咗嘅片段?

呢套劇本其實寫得幾好

唯一可取係個結局去得好盡，其餘劇情就我愛HK開心萬歲 feel，睇完達明既表現，不如直接將套片既製作資金捐比佢算喇。

結局幾意想不到，荒誕之餘但係好香港縮影

睇咗10分鐘
熄咗
演員太誇張

睇左, 唯一真係覺得太嘈
但係睇完之後就覺得好唏噓